[突發］皇家馬德里球員賽後被驗出服用禁藥！！！

一個二個食撚錯藥啊

算唔算醜態百出

尋晚英超西甲都係榜首贏波，第二三四名失分，好巧合

皇馬要上返西甲第二都唔係容易，華倫得西甲踢一周一賽，馬體又唔洗踢歐聯

巴塞先係用果隊，識唔識架Ching

自殺

皇輸親都係自己發揮唔夠同對面黑